個件sigma罵得好啱，你班廢柴淨係識用埋啲下三流手段，唔會噉明刀明槍

雖然我唔太知發生咩事，咁啱見到有人開帖話佢出片講俾人捧殺，入咗去望幾眼，
但是其是，非其非，你唔鍾意人一係就據理力爭，有咩申訴一五一十講清楚，
再絕啲咪約人出去隻揪，而唔係走去用埋哂啲賤招，係連登狂開廢帖捧殺人，
成隻縮頭烏龜，人哋在明，你就在暗，根本就係一場不公平的戰爭。

有鑑於此，近日連登部份會員為sigma哥仔帶嚟各種不便，
我正式代表連登一眾會員向sigma致歉，
我個份人好均真，並唔會因為出自同一門派就互相包庇，
你哋整臭哂成個連登個朵，真正的連登人會以你哋為恥！

sorry sir

是其是 非其非

開POST個班都係我D手下 我代佢地道歉

沒錯
我地一定要好好保護恩師sigma🙏🏻

愚台已經變左做色麻台

sigma唔係娛樂係咩

樓主本身都係約隻揪嘅專家

學術

似成人
我地小朋友唔係好明

樓主約果班廢柴隻抽佢地一定笠水

恕我軟弱

我會倒戈幫Sigma，我想打9愚台某幾個會員。

去到呢個地步我已經唔識得分真假

鏡仔

希望無我份

你我會打得輕手d，其他嘅我唔會留手。

想知有邊幾個

屌你老味
個幾條傻西日日開post講sigma乜9乜9
煩撚過狗

高估左你智商😔

我甘願付出屎忽比Sigma 屌
Sigma 哥對唔住

宇清 我欣賞你份勇氣

1. 印狗 （煩膠1名，往死裏打）

2. 喪 （想將佢由嚴重弱智打到變返輕度，我一心為佢著想）

3. 友 （會細力打，我驚佢拔槍/call增援）

4. 笠 （純粹想見下佢真人，打完佢會幫佢治療返做100HP）

1快啲死